賤種先當差

唔好話乜打份工，揾飯啫。
根本就係助紂為虐。出糧俾你個個真係淋病咩？仲要又胡椒又盾咁對班乜柒都冇嘅市民。十鳩幾個圍個後生嘅。掉汽油彈個個都冇咁多人啦。
咁撚人上街，呢啲叫民意。我唔敢講每位賤種差佬係支持修例，但係每一個差佬都有份將香港逼到上末路。根本同雞都冇分別，一樣係為錢賣身。
最後呼籲一句，煩請block曬所有做緊或者企圖投考警察嘅「朋友」，一定要斷絕往來。因為道不同不相為謀。
最後如果12號要出嚟嘅，我地千其唔好放棄，唔好因為今日而氣餒，我知道大家都會有種無力感，但係有啲嘢唔趁而家做，將來一定會後悔。再講事情已經得到國際關注，只差一步咋，千其千其唔好放棄。香港係屬於我地，而唔係一班牛鬼蛇神。一定要守住呀
利申00後，今年準備19歲。你地廿鳩幾歲個啲千其唔好放棄
屌你老母淋奠越哦，食屎狗，含家剷

唔衝又點會食椒食棍

啱呀
港共打手

問題真係呢到？